點樣同鬼妹講 講還講唔好貼相 [20分！！！]急！！！

如題 應該點用英文同佢講

Speak is fine,don’t post photo

say is ok, no pigs please

Post your breast,bitch

u fuck off cunt

you can just describe this shit without photo

pics for pics okay?

Say still say no stick photo

Text back to text, don’t post photo

no photo no talk

Don’t photo, fuck only

l don't wanna see port chop

Talk return talk, don’t stick photos.

你做個🙏🏻嘅手勢俾佢

摩牙，pls

Respect